其實個政府做過乜

叫你防疫 又防唔到
搞到依家個個都就黎破產咁
派個一萬又要等成年 拎得黎啲人都餓死係街頭啦
究竟個垃圾做過啲咩幫香港市民

心照啦
成個政府根本就係白出糧
高層拖市民後腿
中低層Home Office其實冇嘢做到

一句說話可以概括: 成日衝出黎柒 同 認叻 完

你要當香港市民唔係人， 係要剷除既種族

你先會理解特狗政府過去既政策方向

瀨強國袋底

其實冇 一開頭仲要唔封關 想變第二疫區咁撚樣
點知個個（連d大陸狗）都戴哂口罩 又茶哂拖手液 做好哂防禦咁
依家數字比東亞/歐洲低 政府搶哂功勞 仆佢個街

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

係連登唔准講公務員壞話
公務員好多野做好辛苦
你地蟻民識閪

借收稅既名出幾十萬人工俾班傻閪同condom

林奠做到攬炒
黃絲點遊行點開花都做唔到